大家唔好覺得仲有好多人上高登係一種失敗

咁多年黎，講咁講屌林祖舜
屌到呢幾年真係大家都嬲
大家係社會、政治，唔同野都俾人壓住，想搵轉變
今次呢單野迫人太甚到咁，如果一個人零成本轉 forum 都唔敢、唔想，咪由佢地留係高登
我當篩走一班冇貢獻、冇腰骨、一班只係想上黎嘻嘻哈哈、從來冇真係擁抱過任何核心價值既人，高登留俾佢地慢慢玩
我就唔信，一個有創意、有質素既改詞人、改圖手，會甘心留係果個廢壇而唔過黎
所以就算最後抆唔晒全部人過來，都唔洗失望，反正係物以類聚，人以群分啫

你估個個用iOS咩傻仔

當然唔係呢一兩日
等 android 出埋先定大局

新天地，上！

英雄有用武之地了

講得好！

屌佢老母頂硬上！

出埋an版冇人上la
撚有人會用web咩